垃圾阿狗系史丹福橋攞到分我就直播搵蝻扑嘢

阿狗依隊垃圾無可能入到波啦，今日我哋世三復出，加埋達子，贏就贏硬，係睇下贏幾多球，各位買定主其他都得

pish

樓主假阿

打和+有紅牌 我去福華街搵件黑人一齊同yoyo玩3p

跟

我車迷，今場靠你

講句阿仙奴仆街垃圾隊就信你

摩西仙奴仆街垃圾

樓主撩黑鳩含

吹牙

樓主廿年車迷

勞B😘

Lm 幫手拍片

有得拍實搵你

樓主找數我去深水埗搵班蝻
同佢講屌你老母

Rip

一定唔使講，因為我一定唔使找

55

又學咩咩妹

幫推

蝻妹唔差，識個幾靚女
我都想同佢扑野

蝻男

留名support ching

屌你爭食仲咁寸

圖？

出義和b ，依家垃圾阿狗有分我唔止直播同蝻扑野，加仲要多P

2大垃圾 義和b 同黑b

呢句真呀 我跟埋隊都得

出25b輸9成
阿妓拎到分我轉會做阿迷子

你依家拉素定米蘭子牙

成班係到燈2和b

出2和b係咪想踢爆我地史丹福橋

拿樸迪有1/4南亞血統

勁到

叫糊

一早話左樓主呃黑鳩含

拿拿林啦

辛苦你了

ching就爽啦

扑！

牛奶仔

屌你老母

屌 樓主又走數

快

推

快啲啦

屌你老母又走數呀？

想知意大利統一先跟著先多p ok?

推呀

我高估咗義和b，以為佢踢到全場，點知咁快換走咗，如果佢踢全場嘅話阿仙奴肯定冇分，所以今場唔計

ok

搵藉口都作好啲啦 垃圾

原黎係你條仆街

是但啦

樓豬低估左雲加

樓主找數啦

佢玩屎

黑b

貼你大頭出黎

個Po已經冇用，唔使再推

Ok

拿 禮拜二一次過清曬d數佢啦

想睇

點解一定要星期二

可以出埋文

當我冇講過。

波蘭神鋒玩完深水埗 油尖旺

系

聽日係咩日子呀

找左數佢啦，咩咩妹做到你都做到

Ching又走數

唔係走數呀？

蝻便器

係咪男人黎架

希望大家唔好再推

樓主比我扑左

找數la.唔係個個見到你留言都會搵你ga la

星期二之前找數啦

有咩好驚，都講咗有原因所以唔使找

唔接受 照找

去深水埗請個黑人叫yoyo, 之後你係隔離打飛機做汁男咪3p

咪撚25啦你

👌

仲有45分鐘！

又走數

咪走啦屌你

岩

扑

人無恥就無敵

邪撚到。。。

如果xxxx，阿仙奴肯定冇分
咁你講撚晒啦
找數啦柒頭

大家唔好再逼樓主啦！

叫我找數？新會然？

老鼠

屌奶星，頭先訓咗陣就比個弱智表弟攞咗個電話，上面句野唔係我打，大家唔好誤會

U走數牙

Pish

推乜撚野牙孫承宗

走數王

邊個再推我就唔放過佢

邊個再推我就同佢客氣

星期二

虛狗唔好25得唔得

嗯.

虛狗真係狗黎

到底睇到意大利統一歷史先定Milik 搵黑人一齊同jojo 3p先

比牙賓玩手機

你同佢都係25

dllm沙高

push

意大利

星期二之期已過 樓主快手找數

找數未

屌你25

唔準用套ok?

我是其是

死全家點解仲有世世代代

咁淨係樓豬生啦👌

樓豬屌咗未🤔🤔😂😂😂

樓主個八月十五 蝻有排玩

好ball

樓豬幾時扑蝻牙 好想到場g持

收嗲啦大陸仔

意大佬特別on9

快撚啲啦屌

推乜撚野牙大陸仔

走數 死全家

找找找
樓主到時生愛滋係咪你地俾錢醫牙

thx最連最強中堅

1. 毅進星 $100

就到星期二了

華豐大廈1/f
有蝻雞屌

留名

LM

🇮🇹

唔係諗住學屌admin屎忽下話

出文代替扑野ok?

屌個印度妹啫

2. 慢聯明叔 $100

召喚！